指何蔭棠學生不尊重國歌 教育局促跟進

保良局何蔭棠中學有學生日前於開學禮奏國歌時，高唱《孤星淚》名曲《Do You Hear the People Sing?》，聲音更蓋過國歌。辦學團體保良局重申不支持罷課，又指開學禮是莊嚴及嚴肅的場合，個別學生於典禮中不遵守禮儀，行為並不恰當。又指校方事前並不知情，亦不接受有關做法，典禮後亦即時與相關學生進行輔導。

教育局回應事件，指一直強調培養學生的國家觀念，包括認識和尊重國歌，是學校應有的責任，故不接受在奏唱國歌時有學生出現不恰當及不尊重的行為，學校應嚴正跟進；又指已聯絡學校，促請校方跟進學生的不當行為。

跟你老母
係唔撚唱
So fucking what

關你撚事

踢晒出校丫笨

拉晒全場人囉

下次要唱願榮光歸香港！

匪國國歌無需尊重

踢曬全校學生出校

如果復會後國歌法硬推
呢班學生會唔會捉哂

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

白色恐怖？冇國歌法都咁惡 有係咪拉哂d 學生

成間學校摺咗佢囉

我諗所謂大國係得中国會咁緊張国歌国旗

未立國歌法已經咁惡, 立左仲得了?

仲黎?唔驚立法會又俾人爆咩

edb唔係想搞學生
係想搞班校長老師
到時自然比到壓力學生

國歌關我地咩事?
香港存在比共產黨更耐

首匪歌白唱 ，丟架自己拎黎柒

有風骨咪執柒間學
叫教育局安排轉校

佢地得把口 落手就鳩縮

馬場D 阿叔咪又係亂掉國旗唔唱校歌
你老母唔入黎跟進? ON99
後生是罪?

國歌法過咗未?

點呀教育局
呢D野你又咁撚上心 之前咁多學生自殺你有冇出過聲呀你老味臭閪

個別學生有咁大聲？

中學手足tg/橡膠彈都見過
驚條撚咩

班老師本身都藍，仲走去搞班老師

保良局 咩人仲會捐錢比佢

9月10大球場支援何記學生

國歌法既前奏？教柒局收皮啦

點跟進？捉班學生妹俾黑警引？

俾黑警搞

關你撚事咩

拉曬佢囉on99

又冇國歌法

會，連埋老師校長一齊捉埋
所以唔可以比佢過

學何妖？？ 又硬推國歌法？
原來戰線係中學

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

繼續唱 夠疆罰晒全校

下次唱榮光歸香港

校方可以咁答:做法不完美，但可接受，可以再改善

關你X 事咩

多d學校做就唔驚啦

你覺得立法會仲開到會？

根本無人想唱

國歌法立左咩
on99

聽日入機場前睇

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

支那匪歌使撚尊重

人民尊重國歌係因為對個國家有情感
要用到刑法去迫人民尊重國歌既話
就證明根本唔值得人民去尊重
你睇下美國人見香港人唱國歌激動到喊就知

有冇尊重過人

踢哂全部出校，摺埋間學校佢囉，on99

唱GOD SAVE THE QUEEN你咪激到嘔血?

點解d人會用大陸手法去教導香港學生，係唔work, 你嘅手法係大陸適用，香港唔適用.......

國歌法過咗咩?

全部踢出校，引入大灣區同胞來校就讀

咁下次唱美國國歌囉

你老母 何妖又唔撚跟進

屌你老母教育局

你教育局示範下俾啲學生睇點先叫尊重國歌囉

d廢老成日話"如果係美國就點點點"呀嘛，人地美國憲法直頭保障你燒國旗嘅自由添 (希望冇記錯)

共產思維 你唔唱就打到你肯唱為止
我幾廿歲人都未撚唱過 不願做奴隸的人民
屌 得個講字

收回辦學權呀笨

法律冇追溯期

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

教育局＝777打手

踢曬出校囉

做埋d咁既野只會令人更反感

嚟多次文化大革命

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

又關佢地咩事

下次唱三民主義

你肯還十萬億我咪肯唱囉

迫就會愛國咩，on撚9

殺校囉

係唔撚唱
咁點呀

識玩一定玩呢首

我都想知可以點跟進
教育局班柒頭有乜好建議

唱呢首咪算好
下次唱揸緊中指

中國國歌WFC
何中學生你地冇做錯

跟進d 乜

收皮啦教育局！
何君堯騷擾中學你譴責未呀！跟進未呀！
中學副校叫人除褲屌你又譴責未呀！

政府唔尊重人，要求人地尊重你？

教育局不尊重do you hear the people sing

唱香港國歌

Sing HK national anthem instead

只會幫手重燃班覺得短暫勝利既個把火

義勇軍進行曲係革命歌嚟
真係咁想人革命

無記錯加拿大播國歌你可以唔起立

全校大過？踢哂出校？你做得啲咩呀 成日撚咀炮

香港嘅國歌係 願榮光歸香港

請教育局唔好攪錯

實行左國歌法咩?

踢晒出校睇下邊個死先囉

關你撚事 踢哂全校囉on99

拉曬全校學生啊笨柒

踼撚哂全校人出去跟住你殺校

尊重係賺返黎 不是逼出黎

記得call防暴入學校拉晒班學生
屌你唔知以為返左去文革

諗返起當年小學中學仲唱國歌 點解會咁

DLLM係唔L唱你咬我食，辣殺教局

殺校 攬炒

主權在民 港人自決

大過囉取消dse資格囉

學校唔係要教人誠實？明明唔尊重共產黨點解要作假尊重國歌？
去信投訴學校教人講大話

白色恐怖只會適得其反

凡是敵人反對的

關你撚事下次唱美國國歌添呀

有乜撚唔尊重，老實講國歌其實就係革命歌，do u hear the ppl sing 非常切合佢既理諗

支持學校踢全部學生出校

借位

【和你飛】突發！住東涌同有朋友住東涌既同我入黎！

一定係死左個仔條八婆

全校師生一齊拉囉
btw學生好型 聽到都眼濕濕

踢哂全校

射煙入去比佢地喊住唱啦

好彩未立國歌法

國家有冇尊重人民啊屌你老母

唔係嘅話點可以奴化啲大陸人？

依加係咪要到教育局

出而風頭火勢
好心edb就出少句聲啦
仲周圍辣火頭， 夾埋何妖搞鳩d學生
佢再針對學生， 就會撕爛埋教育界既面具
一次過將香港最黑暗既野發哂出黎

教育局你續繼吠囉
我驚你老母

全港一齊嚟，記得拍片

校長要頂晒...有d擔心佢頂唔到

又要記大過？

政治迫害已降臨教育界，各位真係要倍加警惕中共國民教育（其實係奴化工程）嘅陰魂，尤其要小心拆件上市

唔識得尊重人
學咩人要人既尊重

記大過啦屌你老母 得呢招姐

收撚皮啦 子彈 恐怖分子都唔撚驚
會警你教育局???你夠膽就出黎俾人槍打出頭鳥

其實佢唔出環球時報都會出
呢D要睇校長同辦學團體有冇骨氣
不過呢兩年校長教師人工加咁多
呢班人出到來咁本搵唔返，所以轉藍唔奇怪

聲音更蓋過國歌。
即是其他人都心不甘情不願

會

Cls

未立國歌法
不如即刻推

打死都唔認，有種捉撚曬全校

國歌法又過撚左呀屌你老母

個別學生

開學禮播咩匪歌??

跟你老母

咪就係對首歌有深入認識先唔肯唱囉。教育局夠唔夠膽講下作曲同作詞嗰啲人係點死？？？

成間學校咁多人唱 你咪記哂佢囉

基實我根本唔明做咩開學要唱國歌,仲要係唱一首唔屬於自己既國歌
夠膽咪踢晒全校出校
收埋辦學權囉

你開學禮播國歌己經唔尊重國歌啦仆街!!

其實奴隸唱國歌羞唔羞恥？
成首歌內容都係叫奴隸起義
阿教育局有無好好去了解過歌詞內容

而家國歌法立左法喇咩?ON9

呢頭話撤回 嗰頭教育局就打毒針

唔係惡就得
支持學生

都未撚立國歌法
你都on9

學校要教學生認識國歌？？？

教師：今日教大家國歌
田漢 聶耳。。。。。
學生問： 佢哋有咩下場？

教師： er..,,,,er,...,.. 我哋直接睇歌詞啦
起來 不願做奴隸的人們
學生問： 我真的可以起來？
教師： er....er..... 下一句。。。 到了最危難的時候， 每個人被迫著發出最後的吼聲。。。。。
學生問： 危難時真係要發聲？
教師： er...... 落堂

願榮光歸香港

本來今年過點知俾柒婆攪一攪

求鳩其開個早會，發張通告，唔處罰因為人太多。完

跟你老母進

全民練國歌啦
全民練國歌啦
全民練國歌啦
全民練國歌啦

我又諗起教統威脅過教會話收返佢旗下學校啲辦學權
因為佢之前成日開放教會比示威者入去避難
之後人哋話冇問題你隨便
我可以安排咁多個學生準備轉學手續
之後教統即刻收咗皮
聲都唔敢聲

大把玩法
用廣東話唱囉
播委內瑞拉版囉

自己地方 做咩要唱人地國家既歌 都on撚鳩

女副校老公有傳做緊狗 有冇人證實下

尊重匪歌難以理解

立咗國歌法？

10.1 大家記得準備定大喇叭，升旗禮幫手播「歌」同舉「國旗」

拉晒返去囉on9

尊重呢家野

你都無尊重過我地，點解我地要尊重你？

教育局有需要出聲咩
屌你老母

如果係全校呢

CLS
把口生喺學生度 佢哋鍾意唱咩 點樣唱 係佢哋嘅自由
取消播國歌啦 咁就最安全喇

個楊潤雄紅底架woo，佢唔打至奇la

唔撚唱咪唔撚唱你咬我食？

屌佢老味 保良局

睇來要踢哂大半人出校 引入大陸人讀書

犯法？ 扣操行分囉傻西

好心班官唔好咁柒，留個下台諧俾自己啦！

唔想見到教統局係咁柒落去

有國歌法啦咩 收皮啦
尊重係由心而發 唔撚係逼人去尊重

係你面前播足24小時國歌
睇下佢係咪咁尊重國歌

置你老母

冇國歌法，你夠膽咪全體記大過
嘈咩9，搵咩教育局
你報警，學生都冇犯法

犯左咩法？

中國國歌 填詞果條友下場點樣

呢d「政治任務」你咪試吓去搞

係唔撚唱
吹咩

未立到國歌法, 吹9漲呀

就快捉哂全香港人

中華人民共和國首「國歌」本身就係唔尊重國歌
批死作歌條友仲好意思話要尊重國歌

用明朝嘅劍斬清朝嘅官？

Diuuu 保良局本身紅架嘛！

殺校啦唯有

不願做奴隸的人們，this is a music of the people wont be slave again. 學生只係用另一種方式演繹「義勇軍」嘅精神。只係中国人仲好不知廉恥咁仲大大聲唱得出所謂嘅国歌。

收嗲啦教育局

CLS

多謝教育局培養我國家觀念：仆街中共落地獄啦

國歌法

大球場再見

其實中國國家都係講革命
有無辦法將中國國家 成為我地革命主題曲
睇下佢到時會唔會禁埋？

關你撚事咩 係都唔唱你吹咩

點解要迫人愛國愛共產黨？

國歌法未立先捉

作曲填詞咩下場，尊重？共產黨學人講尊重

挑
玻璃心到
唔噓咪算係咁

何蔭棠各位手足加油！
下次唱大聲啲！
唱到無人知原來播緊國歌！

垃圾支那國歌, 拉鳩我丫笨

對一首無感覺無共嗚嘅歌，
你想啲學生點

邊度傳?

公平啲講，美國都好重視國歌國旗，因為佢地既國旗係自由既象徵，好多人為咗保護美國犧牲，好多人同政府都好尊重國旗。至於國歌，之前有NFL球員跪地唔肅立都比球隊解約，之後Nike搵佢代言都引起抵制Nike浪潮，所以美國都好重視國歌國旗

幫全校轉校囉

on9，係唔唱你可以點，面係人地俾，架係自己丟，

國歌法？
冇野呀嗎！

Les Miserables isn’t 孤星淚. That’s Oliver Twist, right?

唱咩國歌
勿將政治帶入學校

如果捉哂就正呀，等各國知道香港政府有幾on9

其實國歌既歌詞根本就係講緊宜家既香港，遊行哥時應該要唱住國歌，咁班愛國撚同藍絲就無聲出，仲可以衝擊埋佢地既價值觀

政府做錯
人民不滿
但係要人民反省日

這種教育局只能教出野雞和賤種

反省

肯播國歌已經比面你，其實出面有幾多學校會播？

事實係段片經過剪接
係將國歌段時段剪咗隻歌落去播得大聲咗啲咋嘛

拉哂佢哋囉好冇？

唔鍾意唱你吹呀

當全世界都唔撚尊重你，就唔該你返去自己反省吓先啦仆街

hong kong is not china

提提大家聽日袋底見

即刻叫佢地細女番黎讀書

call啲黑警嚟唱囉！

尊重要靠迫出嚟，可悲又失敗